馬來西亞法師表演「蒸活人」期間疑心臟病發 悶在鍋裡喪命

國際中心／綜合報導

手上的玉米跟壽桃都蒸熟了，但這位馬來西亞法師林文華仍好端端坐在鍋內毫髮無傷，這個長達75分鐘的「蒸活人」表演讓林文華聲名大噪。沒想到近日法師在家鄉再次表演此神功時，疑似心臟病發昏迷於鍋內，儘管趕緊救出來，不久後他仍斷氣喪命。

▲林文華在鍋內已昏迷。（圖／翻攝自Oriental Daily News Malaysia YouTube）

綜合外媒報導，林文華從17歲時，就參與許多法會神功表演，直到2013年他為配合盂蘭超渡法會，進行75分鐘的「蒸活人」表演，儘管手上的玉米熟透了，林文華卻只流一身汗，神奇功力讓他名聲揚名海外。

沒想到已69歲的他卻意外喪命，23日林文華要配合九皇大帝慶典，在吉打州（Kedah）的清龍宮再度表演「蒸活人」。當天他穿著乩童肚兜，並盤腿坐在爐灶上，再用巨大鍋蓋蓋上，而一旁工作人員不斷添加柴火，以讓爐火燒的更旺。

未料表演進行到30分鐘左右，工作人員就從鍋內就聽到拍打聲，趕緊打開鍋蓋時，林文華已昏迷癱軟，工作人員將他抬到地上，不久後就斷氣身亡。據瞭解，林文華疑似心臟病發，他2年前曾接受心臟冠狀動脈搭橋手術（CABG），甚至有輕微中風。

▲影片來源：YouTube，若遭移除請見諒

達爾文獎

悶死

馬拉果班轉數係福建 客家

焗桑拿都可以拎黎做表演？

乾珅一開 七色氣流一轉 開哂佢

Darwinism

表演成功

玩弄死亡

蒸死人

咁煲湯會係咩味

蒸熟你班仆街

嚟嚟，大家起筷啦，唔洗客氣

今次成功左

兩腳羊🤤🤤

其實老左咁多症候，想表演玩下應肚即飛算啦，何必玩咁大

同意 後生有技巧 老左係取巧

當佢冇病 有咩方法可以令佢冇事

標唔到童

聽到拍打聲就即刻開蓋
然後發現已經昏迷

即係佢係心臟病發死，而唔關個表演事

死左仲算唔算「蒸活人」

如果我喺現場一定大嗌回水
死撚左就當無野

心臟病係唔應該焗桑拿

貨不對辦

入咗

悶你老母

你讀一次自己個名

一次生
二次熟
難道沒聽過嗎

算唔算謀殺？

好熟 回魂夜定係零零發

夜晚先表演 夜晚會無咁熱

鑊裡面有冷氣

平時焗桑那都二百幾三百度啦
廢老小小野都挨唔住

痴撚線

熟咗，梗係食神啦

熟左個句係千王之王
橫丫腸先係食神呀

屌你

三次之前已經大結局

睇壹號皇庭，辯方律師可要求改判誤殺

支那狗？

錯哂喇
鎚就係人都估到

咁究竟係邊個起裡面拍打

唔好再講條橫丫腸
你都玩夠啦,我地都受夠喇